支那「五毛」變「二毛」 匪共網軍被降薪

兩毛無人入黎回post

想問定0.5毛點稱呼？
半毛？

啲辛苦錢比人扣到咁。做埋義工啊笨

將會由AI 代替

唔係曾經加到7毛?

唉, 咪撚再講, 比人減人工, 好嬲

真係㗎？
你哋話你哋係咪賤

LIANGMAO